有無人記得星星頭？

沒自信的毒男

做乜

咁就幾年 新user應該唔識

之前去荃灣睇戲 咁啱佢係賣飛個職員
見到覺得好熟口面
再望一望個名
忍唔住笑左出嚟

咁快就幾年

銘銘